[RO][懷舊Flash]骨灰必懂 重製系列

*巴哈轉過黎*
ro骨灰系列 舊時有堆Flash真係睇完又睇睇完又睇
有時上youtube想睇番但係個d好樣衰 無論畫面定d聲都好差
所以重製左
-------------------------------------------------------------------------------------
血癌少女

向左走向右走(11-12updated)

刺客故事 (找了一個陸版的, 是插入了RO畫面, 感覺比原版的豐富一點)

另外加一個很酷的RO特效動畫集(也是骨灰肯定看過的東西)

------------------------------------------------------------------------------------------------------
(UPDATE11-11)無聊弄了一個完整版的新舊RO對比 比台服官方版多了些場景對比